［工程撚]讀Mech走去搵BS工係咪難過讀BS去搵

讀mech做緊bs intern
初頭連睇圖都有困難
依家落地盤睇人裝野都唔知點解 講d術語又唔係好知咁
其實呢d野讀bs係咪會教 覺得自己好蠢

咪一樣，中學去做都得啦講真

唔係喎
D師傅講果d野真係唔知佢講咩
想上網查又唔知點打
所以先想問係咪讀bs先會識

講黎聽下
我都係ME做緊BSE intern

咁點解唔直接問d師傅?
利申ME Grad 做緊BS野

一時間諗唔到
巴打你是咪讀書學過晒 做得好輕鬆

佢唔係同我講 我係隨離聽
最緊要係佢地好撚忙 唔敢煩佢地

我都係me grad做bs
啲術語全部唔撚識 要下下唔怕被人屌唔怕長氣係咁問

做做下就識架啦
利申:mech轉bs

痴線，bs出到黎咪一樣係白紙一張重新學過。Mech or bs，其實出到黎無分別。你估真係學完計pipe sizing，出黎真係慢慢計咩咪又係excel表打天下

其實你讀咩都冇咩關係
你估你讀bs又會識d術語?
我讀文科依家都做緊pc

我以為係因為我讀mech先係白紙
大佬都話bs mech差唔多 但我唔覺

睇如果做十仔 讀mech應該無咩問題

所有畢業生出到嚟都係白紙一張
更何況係intern
帶個腦返工、同同事打好關係、適當時問啲有質素嘅問題好過啦

呢個真

睇下撞唔撞啱啲好上司，肯主動教你就真係perfect

bs咪又係由mech變出黎
其實d術語，有乜野咁特別?

問多d la,用黎用去果d野

bs 唔算多特別野
但唔好講到讀mech 一定識BS野先
求其執張legend 比 mech撚睇 都未必睇得明啦
不過只求睇得明 自學都得

有intern做咪幾好
磨返2 3個月夠入門架喇
返工醒目少少

咩u

讀完BS出黎都係乜術語都唔識，初時聽大佬講咩疏杰支Ling法蘭乜柒都唔知，真係要落到地盤睇過實物接觸得多聽師傅講得多先知道，工程既野係浸出黎唔係讀出黎，睇你做幾耐先會開竅。
利申：垃圾BS工程狗一名，乜柒都唔識